有無巴絲去過日本啲祭典？

想去下夏祭
係咪真係好多攤位玩同野食
著和服會好feel d?

有去過啲細既 有攤位有野食有野玩有女睇
夏祭都多人著浴衣 一試無妨